苗阿朵美食。

有冇人鐘意睇，好好睇。

同我屋企煮既一模一樣 都係湖南菜 好撚辣好正

冇

不了

我都好鍾意睇 唔知點解

我都係 佢食飯食得好香

又係好正

好地道 我都鐘意 夠平凡

朋友們大家好

今天搞了個鴨

花椒都被吃光了

把䓤洗洗乾淨

搞點五香草

佢d油好黑

肥豬王

村姑

今天去地裡拔些葱

有次睇佢煮唔記得咩
個鑊看到都唔開胃

竹鼠 寬油同阿朵 平時都有睇下

牛B🤙🏿

一開始覺得好治癒好好睇 但後來發覺 佢啲片七成變咗洗食材 情節拖得好慢